老衲正式宣布，無源頭感染個案全部都係叫雞染返黎

所以你確診咗？

恭喜哂

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問HKUSecret(狗隻#252142)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?